【感動】有人編咗首歌比香港!! 香港狂想曲 - 願榮光歸香港 鋼琴演奏版

原來有個鋼琴家編咗首歌比香港!

好好聽，聽完好感動
係香港人嘅精神呀

“香港狂想曲” (蔡維紀)

五大訴求，缺一不可！

自推

香港嘅composers請出手

Hong Kong Rhapsody

香港人真係好勁！